如果有人塞條靚女著過嘅底底入我口, 我唔介意死

放心，你直到死嗰一日都仲要打飛機過活

你死十萬次都唔會有靚女底褲你享用

Catgirl用過ok？
仲有啲濕疹皮係上面

你對靚女嘅定義都幾特別

你唔識欣賞

千錯萬錯都係我錯

靚女示意圖